南區民主派17位候選人 要求撤換選舉主任蔡亮

南區民主派17位候選人
聯合譴責政府DQ黃之鋒參選資格
要求撤換選舉主任蔡亮
(2019年10月29日)

南區17位區議會選舉候選人，聯名譴責署理南區選舉主任蔡亮，無理不確認黃之鋒參選資格，並質疑其不能公平處理南區區議會選舉，尤其是不能公平處理11月24日投票日各候選團隊的投訴及衝突。

當局今早新聞稿指蔡亮的決定不涉及政治審查、限制言論自由或剝奪參選權，並指「民主自決」或支持香港獨立作為自決前途的選項來處理香港體制等均不符合《基本法》。既說不是政治審查，又同意由選舉主任主觀解讀的黃之鋒政治主張不符《基本法》而剝奪其參選權，完全是自打嘴巴。

蔡亮本是油尖旺區選舉主任，在10月24日突然兼任南區選舉主任，安排史無前例。這種突兀的政治操作，由她今日DQ黃之鋒的參選資格，證明這是政府政治篩選的把戲。蔡亮被借調到南區作為DQ操刀人，更令我們質疑其不能繼續公平處理南區區議會選舉，政府應即時撤換南區選舉主任。

南區民主派17位候選人呼籲各位南區選民，協助監察選舉進行。而若我們能夠在南區區議會取得過半席位，我們將以所有可能的方法，讓黃之鋒參與區議會工作，以突顯政府隨意DQ黃之鋒參選資格的荒謬。

林鄭月娥政府已盡失民心，若其還有一點羞愧之心，請立即回應民間五大訴求，並掛官離任，這是她唯一能為香港做的好事。

2019年南區區議會選舉候選人
黃銳熺 陳堡明 陳炳洋
陳欣兒 羅健熙 俞竣晞
林浩波 潘秉康 黎熙琳
嚴駿豪 司馬文 林德和
袁嘉蔚 陳衍冲 徐遠華
丁偉良 彭卓棋

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

推